我第時做左香港總統 將會向所有靚仔靚女徵收懲罰性稅款 用作資助樣衰人士整容

希望各位樣衰毒撚到時投我一票

唔想比錢

你等收錢啦 你會有全額資助

支持

我靚仔過金鐘毒撚

佢地直接拎傷殘津貼

通常越整越樣衰

咁不如強制靚仔靚女整容

G持
不過係收靚仔靚女嘅稅然後強制幫佢哋整到樣衰

人地早就諗到

本是同根生啊

多謝樓主

歷史唔會記住第一個諗到既人
只會記住第一個做到既人

你食屎 我唔係毒撚

終於肯認偽毒？

恥與毒撚為伍咋

應該要收埋高佬嗰份
比錢啲矮仔做增高手術

有錢收

你破定產都得

屌呀

第時你畀我罰到仆街

已經準備好乞食了

我第一個資助你呀樓主

整完容之後係咪要開始收番稅